\begin{titlepage}
\begin{center}

\textbf{DÉPARTEMENT INFORMATIQUE - IUT 2 GRENOBLE}\\[1cm]

\includegraphics[width=0.35\textwidth]{Logo-IUT2}~\\[1cm]

\begin{flushleft}
{\footnotesize \bfseries Année Universitaire 2020-2021\\
MÉMOIRE DE STAGE}\\[1.5cm]
\end{flushleft}

% Title
\rule{\linewidth}{0.5mm} \\[0.4cm]

{\large \bfseries MIGRATION D'UN LOGICIEL DE GESTION D'ENTREPRISE SUR LINUX\\
Imagina International \\[1cm] }

\includegraphics[width=0.35\textwidth]{logo-imagina}~\\[1cm]

(stage du 19 avril au 09 juillet 2021)

\rule{\linewidth}{0.5mm} \\[1.5cm]

{\bfseries Présenté par\\
{\large Alexandre Legendre}\\[1cm]
Jury\\
{\large IUT : M. GÉROT Cédric\\
IUT : M. PORTET François\\
Société : M. BENCHERIF Khelifa}}

\vfill

\end{center}
\end{titlepage}
